又all in 平安好醫生最快5月上市

平安好醫生周四闖關 趕月底招股 料籌78億

消息人士透露，由中國平安（02318）分拆的首間新經濟企業、業務主體為平安好醫生的平安健康醫療科技（下稱︰平安好醫生）將於本周四（12日）進行上市聆訊，集資額約10億美元（約78億港元），保薦人為花旗及摩根大通。據了解，平安好醫生料在下周進行上市前預路演，最快在本月底或下月初作公開招股，暫定在5月中下旬上市，有機會為本港今年新經濟新股（IPO，首次公開招股）熱潮打響頭炮。

邊到有e個消息